<resources>
    <string name="app_name">SkinLensCare</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <!-- Preference Titles -->
    <string name="messages_header">Messages</string>
    <string name="sync_header">Sync</string>

    <!-- Messages Preferences -->
    <string name="signature_title">Your signature</string>
    <string name="reply_title">Default reply action</string>

    <!-- Sync Preferences -->
    <string name="sync_title">Sync email periodically</string>
    <string name="attachment_title">Download incoming attachments</string>
    <string name="attachment_summary_on">Automatically download attachments for incoming emails
    </string>
    <string name="attachment_summary_off">Only download attachments when manually requested</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="about_diagnose">Jerawat adalah kondisi kulit yang terjadi ketika folikel rambut tersumbat oleh minyak dan sel kulit mati, yang mengarah pada pembentukan benjolan merah atau bernanah. Jerawat sering terjadi pada remaja karena perubahan hormon yang mempengaruhi produksi minyak pada kulit, namun juga dapat terjadi pada orang dewasa. Jerawat dapat muncul di berbagai area tubuh, tetapi biasanya lebih sering muncul di wajah, punggung, dan dada. Beberapa faktor lain yang dapat mempengaruhi timbulnya jerawat antara lain stres, penggunaan produk kosmetik yang tidak cocok, serta faktor genetik.></string>
    <string name="pengobatan_diagnosa">Pengobatan jerawat dapat bervariasi tergantung pada tingkat keparahan dan penyebabnya. Beberapa cara pengobatan yang umum dilakukan antara lain:\n\n1.Pembersihan Kulit Secara Rutin: Menggunakan pembersih wajah yang lembut dua kali sehari untuk menghilangkan minyak berlebih dan kotoran dapat membantu mencegah jerawat.\n\n2.Penggunaan Krim atau Gel Topikal: Produk yang mengandung bahan aktif seperti benzoyl peroxide atau salicylic acid bisa membantu mengurangi jerawat. Bahan ini bekerja dengan mengeringkan jerawat dan mencegah penyumbatan pori.\n\n3.Obat Resep: Untuk kasus jerawat yang lebih parah, dokter mungkin meresepkan antibiotik topikal atau oral, atau bahkan retinoid untuk mengurangi peradangan dan mencegah pembentukan jerawat.\n\n4.Perawatan Laser dan Terapi Cahaya: Terapi cahaya seperti terapi sinar biru dapat membantu mengurangi bakteri penyebab jerawat. Selain itu, perawatan laser juga bisa digunakan untuk mengurangi bekas jerawat.\n\n5.Menjaga Pola Makan dan Kesehatan Mental: Menghindari makanan yang bisa memicu jerawat, seperti makanan berlemak atau olahan, serta mengelola stres, dapat berkontribusi pada kesehatan kulit yang lebih baik.\n\n6.Pengobatan jerawat memerlukan kesabaran, dan hasilnya biasanya baru terlihat setelah beberapa minggu atau bulan. Sebaiknya konsultasikan dengan dokter kulit jika jerawat tidak kunjung membaik atau jika muncul bekas jerawat yang mengganggu.</string>
</resources>